有咩方法搵得返自己Facebook account

開得太多Facebook account 唔記得左其中一個account既login email
個account無link電話number

除左舉報自己account仲可以有咩做有無人試過

Customer support